慶祝利物浦雙冠王打飛機專區

等咗百鳩幾年，終於迎來球會最光輝嘅一刻
YNWA!!!

你打錯字喎

百鳩幾年

我地利迷終於做到波台霸主